(台測)奪寶奇兵1-3

新沙士已經殺到黎 自己注意身體
睇清楚時間幾點播
關ADBLOCK先睇到V台 順便開返個FLASHPLAYER 無CHATROOM
得返OK台(自己按播放制) 有CHATROOM
<< GOOGLE睇唔到解決方法好似係 BY伯爵

1.1936年，寶物獵人及考古學家印第安納·瓊斯勇闖秘魯叢林，在充滿危險機關的古廟中尋找黃金神像。逃出古廟後，他卻遇見競爭對手：另一個考古學家瑞尼貝拉克以及他率領的土人，被迫交出他找到的金像。突破重圍後，印第安納·瓊斯登上一艘早就安排好的水上飛機逃離了叢林。
短暫停留美國後，他回到校園教授考古學。兩個陸軍情報人員到他的學校告訴他，德國納粹黨正在追求未知的神秘武力，並在追捕他的老師艾伯納瑞文伍德。瑞文伍德擁有稱為「拉雅之桿」頂端的元件

2.1935年，考古學教授印第安納·瓊斯帶著夜總會歌女威莉和12歲的孤兒小滑溜在中國上海一起逃命冒險，逃脫後意外到了一個破落的印度小村莊，這個小村落的所有幼童和村裡的3塊珍貴聖石都失蹤了。印第安納·瓊斯承諾協助村長尋回失蹤的3塊珍貴聖石和兒童外，來到了盤踞邪惡勢力控制的王室宮殿，找出3塊具有神秘法力的寶石。印第安納·瓊斯他們再度展開驚險的鬥智鬥力和奪寶追逐戰

3.考古學教授印第安納·瓊斯的父親亨利·瓊斯教授，因為研究並尋找傳說中的耶穌聖杯而失蹤。由於德國納粹黨也要奪取有神奇力量的聖杯，印第安納·瓊斯和父親必須在奧地利及德國納粹黨軍隊追殺下冒險死裡逃生。

8 00PM左右播了 隨時電腦大爆炸 完左可能播驚天奪寶

裝左睇V台就唔會見左上果舊野